其實聖鬥士LC都算係神作 點解紅唔起?

畫風劇情聲優全部都係上佳
但係就得20幾集

動畫銷量問題

套野真係好高質，如果後半part都有動畫就正

最中意天蠍座但冇份

巨蟹果段真係J死我

雙子座既故事真係好正

白金天馬好撚型
好想睇埋

天蠍個外傳好正

動畫製作組整得唔夠吸引

叫好不叫座

屋企有套單行本，其實幾拖，又難出得晒商品，12宮出晒聖衣神話既話主要客源老餅未必buy, 成廿幾期最少要75-100集先完到，ova無咩可能出到100集，26已經極限，佢衰在係ova形式而唔係tv咁播，所以當初都預咗佢爛尾或者改結局

老fans唔buy個畫風

山羊座真男人

佢同笛捷爾

全部黃金都型

沙織好撚大波

撒莎似女神多過沙織條死港女

獅子仔嗰場好深刻

呢套個個黃金都有戲份
又要個個都咁屈機
青銅同黃金真係差一大截

漫畫真心好睇
得罪講句好睇過車田

我既印象係出得場既黃金聖鬥士全部都死灑

成班悲劇英雄好撚正

堆黃金個個又型又勁

死剩童虎同希歐

獅子仔天才mode, 你宜家俾我強，咁我就下一秒超越你

一個人出ae 同太陽光個招

次次聖戰都係咁 一係死剩一兩個或者死曬 唔明佢點搵返12個咁勁嘅人返黎

咁你點做聖鬥士呀?

最廢呢兩個

山羊打四神又係勁好丁

雙子大佬打時間神

呢到真係勁到痴撚線

LC個雙魚好撚型 不過獅子仔太屈機，一條友出AE

可惜條三巨頭可以係泉水復活

雙子內戰都好正
細路用死來幫阿哥回復正常

因為車田唔中意囉
你睇下咩omega 新黃金聖衣系列 柒撚到咁都做到落去你就知咩料啦
想追Lc睇漫畫版吧

巨蟹，雙魚，山羊呢三個真係痴線

好撚好睇

雙魚死得好型棍
山羊斬四神

其實唔係要保佢同薛安唔死的話，要打的敵人相對可以更勁
起碼童虎可以同輝火打平手先，外傳限左心跳都照出到百龍霸

巨蟹同山羊

但好多正聲優配
不如去信叫佢做埋個下半
套野堅好看

唔係想引戰，但劇情同畫風真係高質過車田好多

身為巨蟹座睇LC真係好開心

睇正傳見到蟹仔咁撚柒真係好心疼
好彩LC俾巨蟹威番次

基本上係正傳勁的角色係lc都無咩戲份或不太強（處女無咩戲，射手唔強）
相反正傳廢的係lc就加強返（巨蟹最明顯，獅子係正傳被人控制左唔算表現好，金牛可以打傷輝火，受傷下救主角先死唔似正傳俾垃圾地唔知咩星殺）

但雙子係二面都咁撚強

阿釋表現唔多但一開始無佢根本就打唔贏聖戰，後面一堆堆回憶又有佢份，包括洗走雙子兄個幻魔拳
人馬單挑三巨頭之一，盲左都贏到，之後仲頂到去挖心臟之後先死，咁仲未算勁？

我咪話唔強或表現不多lo
處女都係勁，但戲份小，咪就係得得你講的野，係重要但係出場真係不多
你都識講人馬打敗係三巨頭，雙子打時間神，山羊打夢之四神，獅子打有神血的天猛星，巨蟹打死神，有比較你咪覺得不太強，雙魚因為正傳太廢你呢度可以打死三巨頭己經好勁了，但你人馬個期待係勁d

真係二邊的表現都好撚勁絕對係雙子

不過人馬係正傳都無咩戲，都係d人講到佢幾偉大，所以我當lc個人馬好勁都好，但唔會係二邊都有好強的表現

LC人馬一開波真係覺得流流地，比人一野困左係夢界
但覺醒第八感打三巨頭同犧牲自己用AE真係

星矢呢個牌頭難得有人演繹得咁好，但係都係無咩人睇

可能正傳柒開果d黃金聖衣滯銷，所以LC俾多d戲份佢地清咁d貨

唔出埋佢真係好可惜

AGGER!!!
同師父一齊用積屍氣冥界波
衝入左睡神死神個房話要打7你

聖劍

積屍氣冥界波,血玫瑰,聖劍

唔奇
明明係唔同人但d樣都環跟返正傳
除了獅子變正太

巨蟹型到仆街，屋企有哂全套漫畫+外傳，成日都翻睇

每個聖鬥士平均1,2本單行本算係咁上下，最冇戲份應該係天蠍，但外傳又係型到仆街，呢套野好睇在連冥鬥士都好有魅力

天蠍好似真係打得最少，諗住同拉達攬炒點知比佢殘血行番出黎

我覺得仲好睇過正傳

拉達曼迪斯連打2個黃金，心臟冇埋都死唔去，好屈機

仲要臨死解封雅典娜神聖衣
飛龍真男人，唔服從亞倫正係服從哈帝斯
佢同潘朵拉

卡隆島的鬼
獅子仔到最尾升級到好撚勁
車田寫正傳亂分實力，lc就個個都係真黃金
輝火呢個角色都好正

我個人比較鐘意水瓶同女海神個度
雖然唔熱血, 但係都幾感動

手代木係突登咁寫，正傳廢果Ｄ黃金聖鬥士係ＬＣ勁晒
金牛，巨蟹（佢師傅仲係前教皇），雙魚，全部又勁又型

用好少既篇幅已經比到讀者個人物好深刻既印象

Lc射手最吸引係對女神既態度

We know that feel.jpg
比起死港女呢邊先係真女神

同意，我睇完LC先愛上星矢
D黃金型過正轉好多

輝光最後駁到正傳鳳凰座， 真係

睇完LC, 睇車田ND睇左20話左右棄左

劍還在

LC主角就係12個黃金聖鬥士

同人馬合體分箭技

有血有肉

算把啦nd
唔好話同lc比
連同自己以前比無論故事同畫都差左
我都唔明點解五小強打完神之後會連冥鬥士都唔夠打

我當年仲跟無線睇完兩季Omega
睇完之後心諗我睇左d咩

LC先最正
連金牛都型到震……
幾鍾意佢講前前聖戰，好似有個平行時空白羊座

LC真係好正...個個黃金都係真漢子.....
淨係一開始雅柏菲卡已經型到我死
果陣追LC勁想睇之後獅子仔打果段囉..... 可惜無乜機會見到佢咁撚屈機

前代白羊呢個真係黐撚線
搞到大家覺得係咪薛安係咪響現聖戰特登放水

對比LC, 正傳聖戰兩邊都廢左好多， 輝火又過左檔
如果用薛安同童虎換另外十一個其中兩個留低， 五小強出場都唔洗出
淨係LC金牛招泰坦新星， 正傳冥軍都無人接到

LC金牛又係

童虎吸埋雅典娜血先勉強同輝火打，金牛如果唔係讓賽，一早秒左佢。
但最勁一定係長老，一個人ko雙子神

正到仆街
最強既斬擊

女神同人馬一齊射箭

個畫風真係接受唔到

比D 地X星收左皮

請問LC+外傳共有幾多本？都已經出完？

正傳25期,外傳16期, 外傳1個黃金1期，薛安同老雙子就各2期

夾硬神化舊黃金

ND如果五小強穿越之後已經開神聖衣玩無雙打曬兩邊, 應該幾好睇

就算無神聖衣，你實力都黃金級啦
邊有可能被三巨頭秒殺，個個仲要係一輝
反而係omega佢地的實力會合理返d

根本，之後應該要做天界篇，五小強穿神聖衣
打天鬥士或者神先合理佢地會唔夠打
天鬥士根電影講佢地唔係人，係天使

但個時的雙子神唔係真身
所都係強唔過五小強係極樂篇的時候

巨蟹 同 射手 型到震

五小強既強度由車田正美吹既姐

五小強搞唔得掂天馬老豆

舊五小強有無人頂到時間回溯呢招先？LC雙子勉強算係外掛先捱到
同埋極樂淨土時五老強係神聖衣好難比

金牛係LC型到喊出嚟，同正傳個柒頭皮樣差太遠。以前睇完星矢（正傳）真係唔敢同人地講自己係金牛座

死剩史昂童虎，一個做左教皇，一個做左長老

車田既海產二人組同手代木既比真係差9條街
LC既黃金個個都有發揮，故事一開始就set左係聖戰時期，個張力真係好勁
山羊單手單挑四夢神真係痴撚線，又cool又屈

其實車田黃金都仲有黃金魂可以抬下
但係套野真係製作得好差